有冇人想香港既情況快啲惡化好過而家吊住半條命咁

而家睇表面好似冇乜嘢
但係其實日日黑警橫行，正苦日日諗住陷害港人

倒如一刀切
支共加快加速
美國加大制裁力度
等香港剩如既價值都消失埋
好過而家死唔去咁